［集氣］美國民主黨必勝！

集合連燈力量

共和黨贏我切